{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67245&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리시드니펜션"
    },
    "text": "シドニーペンションは永宗島、龍遊島に位置し、仁川空港の近くにあります。 このペンションは天女岩海水浴場の前に位置しており、美しい海辺と夕焼けの夕日を眺めることができます。 ワンサンマリーナは車で9分の距離にあり、ワンリ海水浴場は車で2分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22時以降に可能です。 このペンションは無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車可能であり、ピックアップはできません。 売店はペンション内のロビーに位置しており、営業時間は9:00から24:00までです。 バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、20,000ウォンで最大4人までご利用いただけます。 また、当日現地にてお支払いいただける共用バーベキュー場もご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの利用情報は事情により変更になることがあります。 また、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "シドニーペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "シドニーペンションは永宗島、龍遊島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シドニーペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "シドニーペンションの周辺には天女岩海水浴場やワンサンマリーナ、ワンリ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "シドニーペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "シドニーペンションのチェックインは5時以降、チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "シドニーペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、シドニーペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シドニーペンションではペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "いいえ、シドニーペンションの客室内ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "シドニーペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、シドニーペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "シドニーペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シドニーペンションの売店の営業時間は9時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "シドニーペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、シドニーペンションではバーベキュー施設が利用可能です。炭とグリルが提供され、最大4人まで利用できます。また、共用バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "シドニーペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "シドニーペンションの利用条件として、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負います。"
        },
        {
            "question": "シドニーペンションでは火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、シドニーペンションでは火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "シドニーペンションの利用情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、シドニーペンションの利用情報は事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "シドニーペンションのオンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "シドニーペンションのオンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 610
    }
}